香港真係熱到好恐怖

真心一問，大家覺得香港政府可以做啲咩先會令到香港嘅夏天正常返少少？
(只係想討論一下，無心引戰亦無意談到政治立場等等)

叫天文台唔好較咁熱

其實你講緊乜嘢

咁簡單都唔識？

urban farming

你識？

天文台係專業人士。。。應該識

香港嗰種濕熱係全世界最熱

出現啦

係熱但無最

低能問題

唔中意可以上一頁

點計都係亞馬遜最濕最熱

講起亞馬遜，之前聽人講過好似話好多未知嘢

我覺得呢幾日香港仲辛苦d

利申 去過

我未去過，巴打可唔可以講下個邊點？

香港好多地如果去urban farming一定好過起樓